萬事皆備：中國依家就只欠一個大災難

其實大陸好多人都覺得香港人訴求係啱

有啲撐共嘅大聲音
唔洗查根本全部5毛
喺FB,IG嗰啲根本就只係收錢做嘢
一日可能要揼萬幾個post/message
所唔使理佢哋

依家大陸班人極反感香港運動
只不過係人民日報報假新聞
再加埋五毛煽動 我哋亂打人

只要我哋不斷咁將大量文宣放上微博
引起關注
教多啲人翻牆睇真新聞

所以而家最重要嘅係大陸文宣

其實中國已經好多內憂
貿易戰 內鬥 三峽大壩 人民儲蓄轉股票
是但一樣爆
就一定會封鎖消息
如果依家做多啲宣傳
AC封一個開十個
俾個預警佢哋
無論信唔信都好
已經埋下左伏線

我哋冇錯 只係將真相帶返上去
放啲佢哋未見過嘅圖片/影片
可以俾埋啲網台名佢哋follow
教埋佢哋點樣VPN翻牆
至於洗唔洗腦
佢哋可以自己判斷
佢哋會信有圖有片有目擊者描述
文字上嘅五毛多啲定係外國嘅網多啲

佢哋都冇錯 佢哋只係由細俾中共洗腦
用實圖 改變中共地平說

我哋要同大陸同胞connect埋

其實香港已經不知不覺將抗爭語言傳到大陸
而家佢地開口埋口都係廢青、黃屍
係有d野滲緊入去

十分同意
不過要盡快做同集中做
因為內地可以鎖IP>國內只睇到國內IP既POST

點止哩啲
舊時毒奶粉果啲都未處理到，啲受難大陸人唔敢出聲炸，仲有近期
1 武漢事件
2 樂伽事件
3 貴州孤兒院性奴
4 紅黃藍幼稚園性侵
大把內患，係啲人敢怒不敢言炸

記住唔係建設民主中國

我地依家係放火燒共產黨後欄
如果共產黨後欄成功著火,咁我地要既野就一定會有

Email得唔得

NOW OR NEVER

災難源頭

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

其實可以專登開一個YouTube Channel
將所有片順次序排
將政府由頭到尾做嘅嘢放上去

解釋返運動嘅開始
點解示威者變得激進

評論解釋中立就得
都要播埋示威者嘅暴力行為
就係佢哋微博睇到嗰啲
但係黑警 黑社會 都要放埋
比佢哋知道經過剪輯嘅影片
可以完全欺騙佢哋

睇下謊言多人信 定證據多人信

內容係全簡體字為佳

最重要係鼓勵佢哋翻牆睇

认同！
是时候给内地同胞一个真相了！

走私資訊

十誡

中國真係長期都喺水深火熱之中，但民怨係無辦法沸騰。一來中共完全掌握輿論，二來有不滿嘅人都唔會敢出聲，一郁就被滅聲

唔係極強傳染病的話根本搞唔死支那

不如做同胞要維權的文宣 爆雷

未必，有大災反而令共匪更易團結14億愚民。多難興邦不嬲係佢哋玩法

三峽崩塌就真係天滅中共啦

洗撚connect 大陸。connect 仲撚衰